EVA 0706 作戰邊度有得睇？

又要等

Eva-Extra

好期待

香港時間19:15
但唔知使唔使VPN

推～

靠Line個Live, 或者 Youtube 搵下直播

推！

Line live唔使vpn的

仲有一個鐘！

「JAPAN EXPO 2019」福音戰士展區中首次披露了電影『新・福音戰士劇場版』的新海報。

好緊張，好想知個內容

diu 負評jor

有人透露過內容
但我唔覺得10分鐘片段，有咁多內容
如果無估錯，渚薰、TV版量產機再次出場

時間軸改寫 呢d擺明係好多fans FF嘅產物 但到實際其實都唔會出現

聽住歌頂癮先

仲有半個鐘咋

Line果個點睇🐒

兩個預告重溫一下

仲有唔夠15分鐘 好似冇咩人期待咁..

褲已除

五分鐘喇

好想見番初號機BB

緊張

可以入去link啦 720p

好緊張

未試過live看eva

有啦有啦

播緊

放多條youtube

女人唱歌？

屌 唱撚完未

準備開波

扯左

成幾年無聽過主題曲

之前公開EVAQ都係咁
中間應該會有一大堆廣告
最後先係預告

仲係好有味道

live緊殘酷天使

唱左邊幾首？

聽fly me to the moon聽到起雞皮

高橋洋子黎

finally 終於等到

其實幾好聽，都等咗咁多年唔爭在啦

唱 fly me to the moon

好耐無聽

推上熱門

咁黑都睇到

仆街
聽聽下好感觸

最想知幾時上
內容點都估唔到
唔會再中trailer伏

淨係唱左殘酷天使同fly me to the moon?

聽把聲已經知啦

一開始條link冇聲..... 預設原來係熄聲...

呢首正 魂之XX

魂之輪迴

魂のrefrain!

緒方出場

唔知宮村 林原 嚟唔嚟到

網上消息話得緒方黎

庵野會唔會出黎吹兩嘴

no

會比人打

活動主題係咩？
出新pv only?

劇場版前十分鐘

咁激
thx

真係唔出黎

唔敢去現場

播片

算係出咗來了，隔住個moon

庵野老賊去實比人打

終於準備播了

凖備播

開始未呀

條撚準備！！！！

頂，中國播緊片

哇
點解佢咁快有

!!!!!!!!!!

開始

嚟喇

又播總集編

序已經係十幾年前
時間過得真係快

回緊帶

諗住回足十分鐘

gogogo

黎野

finally

一講完就後巴黎

8號機竟然真係真

使徒都量產化

成套野好後科幻
雖然上集已經冇曬人類文明feel

上次Q班人造使徒有十字架
今次爆咗無十字架
全部純機械無生命之果

乳搖

有無得回帶

有啊

哇
復原到

有無人覺得真希波把聲唔同咗?

完

無日期睇

其實無咩新資訊

新巴黎市

依然高質

最後

唔記得晒啲劇情
去咗巴黎？

同上集一樣都係唔知做咩鳩
好掛住舊角

唔怪得個event巴黎搞

有冇人錄底左

終於唔洗等個孫燒比我啦

youtube條link可以倒帶

岩岩睇完

屌好驚俾trailer呃

放料條友講嘅野無樣中
中撚咗伏

究竟完唔完到

我上面放嗰條link ，可以返轉頭睇

4.0上中下eva可以再戰10年

頭十分鐘就係
8號機打左堆奇型怪狀既量產機械MIX使徒/EVA淨化左巴黎，真希波要搵真嗣

各位下年見

in eva we trust

我好早都有諗過個乞衣會咁做

AAA wunder

對於劇情可以話係無進展，除左8號機出返黎

2號機同8號機有件做維修，講埋仲差真嗣咁初號機應該會出場。但估唔到新巴黎市有咁多EVA零件

被佢撚咗十幾廿年
都預咗無咩劇情野你睇

一早講咗啦 facebook呢d通常宦係傻鳩嚟 依家睇完trailer再睇佢篇野真係成個小丑咁

真希波事隔多年遙下乳報答fans支持甘鳩耐

核心做左船用船好過la

Wunder 有s2機關 無限動力

你好
我遲了入
今晚睇嘅係預告？

J死人

直播重溫

睇咗大陸版 發現有冇中文字幕係冇關係
因為真係乜柒都冇講

量產機械使徒好有巨神兵feel

JA-02係咪 Jet Alone

個形狀其實都似

44b 用J力發電

即係幾時上呀屌

接住q尾

唉，每次睇親都心痛，明明破咁好睇，正正常常加小小twist寫落去一定變神作，點知整套q出黎，完全連唔到戲，而家又睇左10分鐘，....變左睇特效片咁...本身仲有一絲期待佢推番q概故事

咪就係
空戰呀 武裝大廈呀 好型呀
唔好提點解要成班友落地玩電腦 巴黎地底收埋一埋裝住eva parts既武裝大廈
我想睇故仔呀屌
要大場面我睇Marvel唔好？
空有場面浩大但故仔講到1999咁
Q已經係咁
而家又黎？

lm

講真我真係好希望呢10分鐘一開始就接住破入面初號機被人插住卡西烏斯之槍嗰一幕

Q個故事寫到咁，庵野好似已經兜唔到
唯有推一大堆不明來歷嘅野等你班友慢慢估

我好想睇到原版破之後概故事...睇完10分鐘，死心，當序+破完左就算....根本錯曬.....拍到好似廣告賣玩具咁，就算比佢拍多套都唔覺得交代到個故事

好心重製Q啦 真係睇唔明 同真治一樣 十六年時間空白左

Q 既新機體點樣誕生都無交代過

D野全部無啦啦爆出黎

爆出黎都算仲要完全脫離本身條科技樹

成套Q+而家頭10分鐘，就好似庵野諗一大堆設定出黎，然後是但拼埋一齊。分分鐘連佢自己都唔知拍緊咩
好似d 概念片咁撚鳩觀眾，睇完都唔知up咩
究竟要幾痴線概人先夠膽咁玩

仲衰過marvel end game整時光機

明明已經要收尾, 仲有新設定出

果堆eva abcd究竟係咩回事
濫用3d整埋堆奇奇怪怪既野出黎
呢排係Netflix睇返tv版真係好感慨

單睇呢十分鐘已經feel 到個tone唔係收緊尾
一睇就知唔會夠時間交代到任何設定

點睇都唔似完到
希望後面會twist返去破然後再玩一次

唔好抱太大希望
只求庵野條仆街出黎自己解釋番佢拍左d咩

what the fuck is this

已經可以合成使徒機械獸?

已經變到鐵甲萬能俠咁

曼接受唔到就正如上面某位巴打所講
呢D合成使徒機械獸根本完全脫離本身條科技樹
仲要係世界末日3衝之後整到出嚟 好on9 lor

是旦啦, 出咩都睇幾次㗎啦
衰起上黎, 播雪花都會入場睇

佢似係人造使徒+現有科技(加速充能的陽電子炮)
但三衝之後仲有咁多資源整咁多野？
上集13號機都已經黑科技級別喇喎

仲要本部大破 無人無物根本唔知點整出黎
Eva就係要佢環環相扣既設定，就算有時係自圓其說
起馬都有解釋呀....

未三衝都整唔出，三衝完竟然整到咁多野

可能呢d野係第三次衝擊導致到生出嚟？
始終EVA同使徒其實都係生物嚟

放心 佢一定只會出黎叫大家自己理解
:「你地覺得係咩就係咩啦」

翱翔天際的wunder 奔馳在血色大地的2+8號機

想問邊度有中文字幕版

youtube

復完巴黎個支貌似entry plug既野之前有冇出現過?

44B同4444C出場嗰陣，律子話呢啲係違反咗"禁止用eva運用喺軍事用途"條約嘅制成品。

既然庵野喺2.0之後受到福島事故嘅影響，將3.0改頭換面，應該係想講人禍。如果使徒係天災，用eva做軍事武器就係人禍。

同Q一樣唔知睇左咩 不過戰鬥畫面吸引d

大家等多6年就可以再睇多10分鐘

肯完未

由首播到宜家都未完過

劇場版結局真係希望有生之年可以睇到

跟住2030 再出新新劇場版
再戰10年

平行世界

無限之戰

都好悶啊

其實TV＋EOE咪當完左
新劇場版當外傳睇啦

律子呢句說話應該係代表呢d "EVA使徒混種"係3衝之前嘅產物
因為3衝之後應該連梵蒂岡都冇埋 仲點會有咩梵蒂岡條約

變左NERV大戰主角群

而家D預告都可能fake news 黎 之前破之後 個預告 真係9唔搭8

Q個片尾預告, 隻2+6號機都唔知去左邊,
仲有眼鏡娘個身世又未交代

宜家呢部已經係8號機
真希波嘅身份喺漫畫已經講過

3.0+1 即係點

依集係咪最後一套定仲有分part 1 part 2

其實佢咁講即係3衝真係唔關真嗣事，破最尾都俾Mark 6 一槍插到停咗

復原巴黎應該係上面舊野
下面好似entry plug嘅叫「結界展開型使徒封印用呪詛柱」
估計用黎封印使徒用
破、Q都出過，封印過第3使徒、初號機、明日香、真嗣

其實點解絕大部分使徒都有呢D雀型面具?

最後一集仲係咁出新設定....除非套野有成3個鐘
如果唔係唔覺得會完到個故事

塊面根本係最初那隻使徒個樣
貪佢得意？

變咗icon啦
好多周邊都係用呢個樣出

搵唔到中文字幕，有冇巴打有

用官方途徑睇，下載 EVA-EXTRA 手機app
有中文字幕

求其la 反正最後一定係彈一大堆新名詞然後整個唔知做乜9既意識流結局出黎
然後就會有班fans幫佢腦補個結局出黎
庵野：計画通り

其實想睇多啲好似破前半入面咁既角色交流, 但而家咁多設定分分鐘又由頭打到尾

睇完第一個反應：
我究竟睇咗乜鳩？
奉勸大家唔好入戲院送錢畀老賊洗

傻啦
播72分鐘定鏡加埋快樂頌都會大把人睇

details?

明日香老母，Q果陣已經開始講

漫畫最後一集，最尾有講真希波同唯

佢應該大過真治同明日香

唔係剩係話佢係碇唯師妹咋咩？

係 但佢過左14歲eva 駕駛員既限定
定之前坐過 我已經唔記得啦 就算佢係新加既人都幾年前

from wiki
1998年，16歲的真希波以優異的成績連跳兩級進入京都大學，是碇唯的學妹，並對成績優於自己的碇唯懷有好感。最後向碇唯表明心跡，前往英國留學，走之前碇唯把眼鏡送給了她、並將她的長髮梳成雙馬尾。

Q片尾講既係2+8號機,
依家4.0既頭10分鐘係拎番EVA既parts,咁有可能到最後都仲會見到2+8

百合

標題最尾個符號 :|| 係音樂上既重覆,
所以依集有可能係講完3.0之後既野,再講番1.0之前
加上佢標題既片假名改番做TV版既片假名,所以都幾肯定會loop
不停咁loop,除非佢隔多幾年整個第2樂章

會唔會呢段野係破之後既loop而唔係q果個loop

但8號機個傷勢同Q尾吻合

咁係我想太多

真係好希望輪迴論係啱，接受唔到q個故事。